招人 Telegram 雙子台

之前一路都無專屬連登的雙子台，係時候開返個

push

。。

^_^

。

雙子係指雙子座

兩個巴打

Push

其實有呀 一直都有個group
要唔要一齊傾？

更新

推爆你

pish